連仔我屌你老母

留言7到
正負評又睇唔到

ON9,德政呀,柒頭皮

試下新功能先

咩嚟

有正負評先好
唔明連仔點解改
如果睇唔到正負評, 咁不如成個正負評系統取消
又要有得投，投完又睇唔到

連仔可唔可以改成畀人有選擇
可以自己設定睇唔睇到正負評

所有回覆會在發表後 2 小時內隱藏評分數量

防三毛帶風向
係正評多嘅都會上熱門
有問題咩

正負評好似有偏頗情況，最好投完先顯示

新功能....我終於可以直接屌廢po樓主老母喇

新po 2個鐘唔顯示正負評真係得政

逼大家睇曬post 先好禁正負皮

禁落去好似玩bingo 咁刺激

再睇，原來非會員不受影響

三毛大把ac揸手推post，佢地推正評推左啲分化post上熱門之後，過左兩個鐘我地就睇唔到正負評，正常人想推返做負評表示反對，但係㩒左負評又好似冇㩒到咁，個post又已經會留左喺熱門，咁咪更易比人帶風向？

test

根本改咗仲易帶風向
無得即刻睇的話一般人唔會理個正負皮系統，變相少人撳

反而有心帶風向而又多ac可以解禁前狂chok正/負皮
一過解禁時間就show到大比數壓住

ON9樓主
做咩要比正負評數影響？
自己唔識睇完判斷禁咩？

Hi